睇連登咁多人想樓價跌。證明需求好大。重點跌?

97年果時個個都會只係想樓價升。因為人人都買左樓，亦買到樓。

而家連登都一大班人想樓價跌，
好多年輕嘅都重未買樓。
咁證明而家樓市需求好大，觀望嘅人佔好多。當樓價稍跌，就會比呢班人買返上去。

所以我相信就升樓價跌，都只會跌2成。然後就會升返，係高位橫行。

一日有需求量,一日都唔會跌,連登仔太撚天真

而家全世界樓都跌，係香港跌唔落。
澳門都跌左幾年。香港就升足幾年

地少人多,仲有大陸佬同你搶樓,想跌?下世都未必跌

全世界人住唔到市中心可以住遠D自己揸車
香港人要遠就住大灣區坐高鐵

岩牙岩牙

樓主唔驚比淡友咬？

連登9成公屋仔，父母幾十萬都唔知有冇
樓價半價都係買唔撚起

樓價跌3成全世界都仆去買呀

跌1成 有人接邊係新聞
如果係跌一成 無人接 淡淡先要除褲打飛機

岩 再加上全球資金湧入香港樓市避險，樓價gogogo

而家全城得幾間樓減價賣，咁就講到大跌，重咁多人期待，會唔會講得太誇張?

唔駛資金流入。香港政府唔起樓。
正常移民加人口增長都攪掂啦

唔講以為連登d 細路有錢買樓

集體hokd住唔買自然會降

有可能咁齊心咩?
咁集體唔賣股票，個市唔會跌啦

Willing and able先係需求
連登仔個個想樓價跌 就係因為佢地唔able

咪天真
宜家需要大

除非個業主股票衰左 要賣樓填數
否則 完全無需要減價
一樣大把人睇樓

我上中原睇都唔見大減價盤

咁要先問過問題

過去十幾年香港樓價升勢

到底是唔是主要由香港人的需求去引起?

你所講嘅demand, 只係要住嘅人嘅demand, 之前用嚟invest 嘅人, 因經濟出事而引起嘅supply, 可以遠比住嘅demand大, 咁咪一樣大跌

有大半係

只要立法塞住用公司殻買賣樓避稅
樓價立即跌

佢地有撚錢買咩
係想睇人仆街啫